肯反制未阿？？？好悶阿

支國肯亮劍反制未阿
真係好悶阿

快d派特警去美國拉特朗普

今日紅日

一早打緊啦,單方面